# Техническое задание на вёрстку

* Проект: Sparclean

---

### FD-01. Инициализация репозитория

1. Склонировать проект на свой компьютер.

    `git clone имя_репозитория`

2. Заполнить поля `Неизвестно` в файле README.md

3. Сохранить изменения в коммит. В описнаии коммита обязательно указать код задания. Для текущего задания код **FD-01**.

    `git commit -m "FD-01 Описание Вашего коммита"`
    
4. Отправить изменения в удаленный репозиторий.

    `git push origin master`